我終於知道點解大陸要堅持世界上只有一個中國

因為世界上有兩個中國人類就會滅亡

幾好

再接再厲